(台測)懷念哥哥 英雄本色1-2 縱橫四海

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.宋子豪（狄龍飾）和李馬克（人稱Mark哥，周潤發飾）是一個國際造偽鈔集團的重要人物，彼此情如手足。子豪的弟弟宋子傑（張國榮飾）受訓於警察學校，女友鍾柔（朱寶意飾）與他情投意合。一次，子豪與Mark到台灣去交易，遭手下譚成（李子雄飾）出賣，自首後入獄。為使子豪不泄密，台灣黑幫來綁架宋父，在打鬥中，宋父喪生。接著Mark為子豪報仇時中槍變成跛子，從此在幫會地位一落千丈，並且被通緝..

2.警方懷疑宋子豪（狄龍飾）的恩師龍四（石天飾）利用船廠做掩護，暗中操縱偽鈔集團，派宋子傑（張國榮飾）去做臥底接近龍四的女兒龍曉暉（簡慧真飾）。宋子豪為了弟弟的安全，不得不假釋出獄，協助警方調查..

3.砵仔糕（周潤發飾）、阿占（張國榮飾）和紅豆（鍾楚紅飾）均是孤兒，在養父（曾江飾）栽培下成為國際大盜。長大後成了幫他賺錢的藝術品大盜，而三人同時又認了警察（朱江飾）為乾爹。

法國巴黎博物館內，名畫《赫林之女僕》被人盜走。與此同時，阿海、阿占和紅豆三人以敏捷身手盜得另一幅名畫，在與法國大哥交易時得知名畫《赫林之女僕》在妖氣重重的古堡內，他們在曾江安排下成功地盜取此畫之後，反被集團原兇曾江與法國大哥合謀設下陷阱，派人追殺滅口。阿海駕車與殺手快艇相撞……

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸